# Задачі, які робили учасники:
## Булгаков Валерій 
- класи: Card
- всі методи класу Card
- рендер карток при будь-якій взаємодіі клієнта з додатком
- модальне вікно картки, відкриття картки по кліку на неї
- всі технічні моменти кнопок на сайті
- лістенери: очистка сервера, очистка форми фільтрації тощо.
## Нєфьодов Олександр 
- класи: Visit,  VisitDentist,  VisitTherapist, VisitCardiologist 
- форми: фільтрації, пошуку
- фільтрація та пошук
- заповнення даних з сервера на картку при відкритті картки
- візуальне відображення даних у модальному вікні картки (стилі + вивід інформації у картку)
## Перелигіна Лідія 
- класи: Modal, LoginModal, AddComponentModal
- базові підключення HTML + header/footer
- модальні вікна: авторизация, "створити візит"
- відображення змінених карток
- репозиторій

# Користування додатком:
## потрібно зареєструватися на сайті: https://ajax.test-danit.com/front-pages/cards-register.html для отримання свого токену авторизації. (для початкової роботи з картками скористуйтеся цими данними, врахуйте, що пароль треба писати українською мовою)

![Початок роботи](./images/authorization.png)
## 1. Спочатку вас зустрічає головне вікно, де необхідно авторизуватись
![main page unathorized](./images/mainPage.png)
## 2. Коли ви натискаєте «авторизуватись», з’являється модальне вікно авторизації.Введіть данні або тестові, або ті, які ви створили на сайті.
![authorized modal window](./images/authModal.png)
## 3. Після натискання на кнопку «Увійти» зміниться інтерфейс. одразу ви побачите вже створені вами картки (або тестові, якщо користуєтесь вказаним доступом), а також 2 кнопки: «створити візит» та «вихід». 
![main page authorized](./images/MainPageAuth.png)
## При натисканні на «вихід», одразу відбудеться очистка поля з картками. ВРАХУЙТЕ, побачити свої картки можна тільки авторизованим користувачам.
# Робота з картками
## 1. Коли ви авторизувалися, ви можете створити картку, розкрити інформацію про картку,редагувати вміст картки,видалити або відфільтрувати картки за вашими потребами.
## 2. Відкриття картки відбувається по натисканню на картку:
![card window](./images/cardModal.png)
## 3. При натисканні на картку ви побачите модальне вікно, яке дозволить змінити данні:
![card change window](./images/cardModalChange.png)
## При натисканні на кнопку «Save» відбудеться збереження данних у картку, та картку буде оновлено. УВАЖНО! Поля пріоритетності та статусу – текстові поля, тому значення наступні пріоритет: high / normal / low || статус: open / done Обов’язково перевіряйте ввод данних, щоб не загубити картку при фільтрації, перед збереженням змін.
## 4. Для видалення картки треба натиснути на хрестик на картці. Ви побачите попередження про видалення:
![delete warning message](./images/deleteWarn.png)
## 5. Для фільтрації карток просто оберіть потрібні фільтри, або введіть у пошук ім’я пацієнта:
![filtered render card](./images/filterModal.png)
![searched render card](./images/searchModal.png)
## 6. «Очистка фільтрів» видаляє усі вибрані фільтри та виводить усі наявні картки (см. Фото п. 3 теми «початок роботи»)
## 7. «Очистка сервера» видаляє усі наявні картки. ВИКОРИСТОВУВАТИ ЛИШЕ ЗА НЕОБХІДНІСТЮ!!! 
# Зауваження
## При спробі працювати з додатком при будь-яких маніпуляціях ви побачите зауваження:
![warning unauthorized used](./images/warnMessage.png)
# Дякуємо, що обрали наш сервіс. Користуйтеся з задоволенням!!!